一人一句多謝警察啦

本來留任唔留任大家仲互屌緊
今日大家又connect返晒
多謝香港警察